蕭若元：武漢肺炎是從西班牙流感以來最嚴重的傳染病！！

以億計算

啫係冇事

即係嚴重過西班牙流感

又燈，可以大步檻過

由上年年尾開始 燒生已經進化成神算

正確解讀

佢啲燈力已經逐漸減退

佢呢期唔燈

即係嚴重過黑死病

lucky!

黑死病同西班牙流感兩樣嘢嚟